再一次証明哥狗係垃圾

一個反擊已經打柒佢
tiki taka一早就要收皮